建議連仔增加開PO冷卻時間， 增加五毛既時間成本

如題， 可以係開po後加個cool down 例如 一個鐘， 咁做可以防止有人帶風向

至少可以增加五毛既成本

同意 成晚d人係咁叫唔入元朗